唔係只係今晚，係每一晚都要講

第一，今晚唔好只係哀悼

希望大家一齊講

佢叫周梓樂，佢係我地嘅手足，佢係畀警察殺死。五大訴求，決一不可

不停講，講到自己記得為止

第二，唔係今晚，係每一晚

希望大家以後每晚八點，停低手頭上做緊嘅野食緊嘅飯
默哀五分鐘 記住我地每一個犧牲咗，畀人拉咗嘅手足

令呢樣嘢變成一種儀式，入血，入骨

我哋呢一世人，都要同共產黨呢個暴政鬥，至死方休

推